有冇人知 數碼都域 前面起高架天橋 落實咗未?

想買 數碼都域 諗住落票好在返來 search下 跟住畀我發現到原來佢前面唔到140公尺 會起 高速公路高架天橋, 問過地產經紀 附近會唔會有 大工程 佢話冇只會愈起愈多村屋話將來發展非常之好 ，我見高架天橋底 係數碼都域嘅出入必經之路。 到嗰陣時對環境會有影響可能會多貨櫃車行，因為如果多過啲重型貨車行或者係貨櫃車行 會好嘈就好似屯門公路咁樣對住屯門公路嗰啲就 碰碰聲， 同埋會唔會到對當區嘅空氣造成污染呢因為在天橋底咁多車行 濺起嗰啲沙塵， 因為諗住買村屋都係貪佢空氣好。 到時如果起咗嗰條天橋 出入都要穿過天橋底 好似個心理上唔係咁安全。 請問知唔知 係咪已經落實咗。 因為如果落實咗嘅話呢咁好大機會都唔會考慮嘅因為好似生活喺天橋底咁樣。